［緊急］今晚明顯中計 諗點救人先！

諗計點救人呀依家！

推呀！

我們稍為停一下武力衝擊，國際社會就找到時間來聲援了。

推

冇得救。一封路就冇得走

唔係中計
係有狗扮人搞事

O記李sir : 不割席 不理想 可接受

快集思廣益！

推！

又中計

唔好再衝, 一齊退唔好走散落單, 人少咗而且開始亂

係人都知啦！
都發生左

裡面咁多手足要捱一晚

送左頭點救?
就係諗住機場唔駛再送頭唔駛再救人

捉到公安又係鬼?
跨境執法啊屌你老母

警察會唔會去樓下扺港樓層打到港遊客？

呢兩日都咁撚多post講左機場係和理非

屌你老母已經係全香港人共識

邊個係機場搞事 邊個就係鬼呀屌！

叫哂泛民議員入機場賭大一D

其實鏡頭影緊呢班最前既是咪都係演員

特登制造混亂

唔該冷靜d 如果係真手足的話
拉到人捉住 綁好就得 唔好令到場面混亂！